Correction de la boîte de dialogue de confirmation qui n'était parfois pas cliquable, merci Anshuman (eskhool) !
Générer une icône pour le raccourci "Écran éteint", merci Dav357 !
Mise à jour des traductions
